唔好搞法院法庭

一早講咗呢堆設施唔搞

醫院 郵局 法庭 法院 消防局 圖書館
狗屋(唔衝入)

竟然仲有人放風話無法庭就無罪
咪鳩啦 無法庭判
等上庭堆義士係無限監禁呀
上庭等幾年 然後判無罪?

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

有險可守？